㩒左入圖片出唔返post入面

交叉同上一頁無反應
卡死係個位

麻煩搞搞

1

2

你好，請問你係用緊邊個 browser 同睇緊邊個 post？

用Chrome
所有post都係咁

又試左一陣，發現係咁
入圖後㩒上一頁之後既動作都無反應，卡係度

睇post-> 㩒入圖-> 上一頁(唔會有反應)-> 其他所有掣都㩒唔到(X，瀏覽所有圖，前往留言)

頂，原來電腦都係咁
其實上一頁個掣本身㩒左有咩用？

唔單止chrome
safari
ie都係咁

3

4

5

你好，唔該你幫我地搵到個bug，下一個版本會修正返

你好，最新版本已經修正左呢個問題，請 F5 更新